皇迷臨時吹水區（1）

24=.=

樓主利迷x_x

開po未

拜仁 對 利物浦 （1）

hi

hello

早

皇區歡迎我嗎？

屌你老母

屌 快撚啲開po la

好撚急屎

樓主二五

屌你老母陰9臭jer佬

開左啦卜街

skr 🤙🏻🤙🏻🤙🏻

無家可歸嘅肉酸佬

push

肉師兄

師兄靠你 98太廢

覺吾覺1000要開po

國

肉酸真係好撚廢

yes

po呢

快啦公公

又是迷沾狗嚟

你49000

你開分身推po都唔開

有矛人幫手開po牙

我準備出手搶1001開post了

G

有PO未

臭g

1000唔開po真係雞黎

又邊隻狗仔爆左Post唔開呀

你開多次啦

吉xxx

而家開

新狗竇

迷沾狗又唔開

又唔開

次次都是迷沾狗

開左

皇家馬德羅

迷沾狗真是好7-.-

開錯sor9

人誰無過 支持！

主席好波

樓主lan返利區

小妹係=.=

或者疤區

?????????

樓主躝啦

開PO未

[拖舟回歸] 皇家馬德羅球迷吹水區 (192)

將就下

推

賓狗廢撚到

isco

ben chow

diaz幾好J

賓狗咁撚柒都有人迷

其實拖丹一定要用米路?

樓主係狗

包辦了我皇對上8個入球

堅冇乜人睇

皇子

Valverde impressed under Santiago Solari after Julen Lopetegui had spoken highly of him without trusting him to play, and now it's the Frenchman's turn to be impressed by his ability.

Zidane is a fan of the midfielder's strength, dynamism and versatility. He's a player who reminds the coach of Mateo Kovacic, which presents Zidane with the option of calling on a player similar to one he's missing after having in his first spell on the Estadio Santiago Bernabeu bench.

感謝馬卡同光頭佬提供笑話

太子 brahim 有料就話借走
辛 機 華維迪就留
光頭佬個腦坐撚住咗

24

diu 咁都護到

分分鐘被人絕殺

都好既 唔洗損人不利己 阻人爭前四

賓狗今場廢到

牙ken

屌你咩 又機師

講到平時好撚勁咁

navas

Keyword

Keyword 連救

機師一落場就斷兩次

Keyword超勁

牙ken勁過個垃圾多多聲

who need 25圖

竟然入卻老

阿ken真係唔錯，可惜長時間無機會

我皇無得賺 只求打個和

機師值得更好
唔好再留係呢隊垃圾皇
比機會牙ken佢地

機師去英超分分鐘彈起

難啲
呢個去英超正宗係會比人撞撚死 無速度無身位 下盤又唔穩 護波又屎

一擺辛同機入黎就死晒火

拖舟3個換人都唔撚係想贏咁

機師真係腦裝屎 直接出比牙賓搏下好過啦 又拉慢想駁12碼

機司真係廢到on9

差啲輸反擊

積仔打得幾好

和

基達菲痛失兩分

阿禿條垃圾30m有人包機送佢走添啦 130m

咁都執到一分真係死好命

雞菲呢場都踢得曳啦

兩翼應該換位啦
辛唔識斬踢左翼
機司踢右翼唔斬死都要內切入但次次都斷

皇下半場開段其實都唔錯
係真係換入嗰兩件柒頭先閪

皇馬

光頭佬對左翼辛有份執著
至於機師...左定右都垃圾 無分別

唔關事啦
辛踢右翼咪一路內切然後鳩射
brahim雙槍完爆兩隻廢翼

早幾年嘅皇仲連續73場入波
而家

[禿猩躝啦屌你老母] 皇家馬德里球迷吹水區 (197)

好撚賤

肉酸狗

正想講 好撚狗

開新貼啦

我就唔撚會中1001

典解又系禾牙

樓主扮狗？

lz係🐶

皇區24

開PO未屌你老母

打呲

Diu

開唔撚到 話我爆字

On9 連狗

快撚啲啦

Bale同James done deal未呀

開左啦屌

牙維留名

悶到訓著左-.-
入波嘈返醒

佩哥

今場真係得最開頭嗰一分鐘同最後十分鐘有啲野睇，悶到

樓主開心啦

老老實實
真係有人覺得今季華仔勁過vvd??

開名啦

吊你

Jxxxx_xxxxxxxxx

開左po了

安慰下月師兄

弱智迷沾 不提也罷

第六次了

依條友，前年我講皇馬要買人，佢屌晒老母話佩狗唔會買，所以就講都唔畀講，都輸完國家打吡又喺度話要買人買人，正傻鳩。

【Done Deal世三未】皇家馬德里球迷吹水區(204)

welcome jovic呢

一次過啦 都未踩草

韓g

1001唔開PO

諗住痾埋屎先開 泡狗

bonjour

bon你老母

歉佢老母

道你老母個老母

肉球

會員唔L係路on99

開post未

肉酸

98

椎名唔知乜鳩

皇區24 po都無人開

開撚左啦屌你女友...

開個PO都咁閪耐

世清連開PO都笠

咪25la

世清 我們到了 你在哪裡

Lm

慢能到

篤灰割蓆就是鳩白

收爺

Post呢

開po啦肉酸

仆街啦

Zzz

垃圾賓

你老味我屌你呀賓狗

屌你老母賓斯馬...

賓周快啲躝
我要Jovic

仆街賓賓死都唔入

有無ching幫我開post

賓

出jovic啦屌

Fuck u

賓周

熟悉嘅賓周返來了

賓周廢撚到...

賓周上季已經用盡奶力

換人啦

dllm 笑死

幾時先肯買個黎頂賓呀。。。

just do it

Big Benz依舊

已經有

咪有域仔囉

細佬 世三 伊 摩 加埋正話嗰下我諗加埋製造左有十個chance比賓埋門 全炒

Jovic 表示笑到肚痛

摩迪子

晨早流流係到搞笑

Btw thanks 臭ching

屌佢老母 睇賓周馬依隻垃圾真係嘔血
咁嘅質素係皇馬踢足十年⋯⋯⋯

真心想佢走
太多miss chance

Who need ronaldo

沒有朗，光頭打回原型
1001嗰個做咩唔開post

post呢

u open

元朗見

是但搵人開

岩岩打呲大敗

開未啊

Po呢

爆

今日去反黑

對於馬迷元朗斬人有咩感受？
支持蝗種隊唔覺得今日香港搞成咁係報應？
中國=馬德里
香港=加泰
你地賤種真係黑到出汁

上撚曬腦

死撚開啦

被逼害

加泰人黎 唔好怪佢

平時係出面鳩屌以為佢假膠 原來係白咭佬

我阿爺果代比加泰迫害
佢地去加泰食飯都要比雙倍 野飲要加十蚊

仲有叫雞唔比condom
要你自己買 係佢間鋪買

Booming?

屯門黨出征

你又做冷氣軍師？

稍後我和家人出征

扮

果然斬開人真係唔同
叫香港人死
知你係中國人啦

睇波睇上腦

諗起佢係個mon前面對住皇馬嬲到青筋暴現咬牙切齒就覺得好滑稽

痴撚線比人炒到0-6

古好廢

關佢咩事 邊個都守唔到

柒到唔敢睇

樓上利迷x_x

你開post吧

一花
二乃

賓狗

他獌狗

你戇狗

開POST未呀

1001條仆街呢

諗起你比人斬個撚樣仲滑稽

一時又斬人 一時又俾人斬
點樣呀 係咪自己斬自己呀

斬你老母傻閪咩
咁撚多野講出去支持香港人啦 係咁分化
係要比人問候老母先開心？

Any Jovic news?傷幾耐？

你唔迷佢開季就出到

馬迷最叻割席
斬完人咪比馬迷斬囉
有咩問題
賤種馬迷出名支持中國支持強姦犯架啦

揸白卡都學人上連登做乜鳩

你弱智上街斬人都上連登啦on撚9

一如既往

世3

搵人開

紅塵妹妹係邊位

屌
要睇機師

醒唔起係積仔傷咗

搵人幫我開please

收皮啦

聽朝先有post

1001

樓豬係

ME OPEN

力架

[光復香港+雞胸球季ready] 皇家馬德里球迷吹水區 (213)

肉酸又出cheat 1002

吹咩拜狗-.-

1001又唔撚開post

1002

正仆街嚟

上個開post又無撚晒我地d波衫

屌爆佢！

又唔開po

1001又唔開po 食屎狗嚟

hi ben sir

hi范

1002唔開po正仆街

我都唔係ben

點解有1002 屌你老母

259抵死

開po啦-.-

邊個仆街唔開post呀

1002唔開po

招師兄幫我貼埋其他野

貼你老母閪？

講得好！

大家好波！

肉酸原來白毛

雞巴路斯2助攻

推定

1002 ready

真名王

正仆街

[818維園見香港公安支共死全家&佩仔吹奏區] 皇家馬德里球迷吹水區 (214)

#594 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

fuckyea

1002出cheat

屌，無留意到已經1000

快啦

又要等到聽朝

開個po都咁閪耐

咪撚25啦==

牙維

[Thank you and goodbye Keylor Navas] 皇家馬德里球迷吹水區 (216)

True Wong come in

迷占黨留名

1001 Where?

世清寧願開新po屌柒藍波撚都唔開新皇po

粒水了

世清開po都笠水

Diu 原來禾是1001

肉酸1000陰鳩人

米25世清拉

屌你女友 259

咪25啦

不撐世清了

好彩我沒

屌你老母！

yc 88

你有撐過咩

有！

259

曲線想屌630...

我屌你老婆呀

630係你女友

98幾時得閒carry我打MHW

衝緊mr100

人在維園 求合照

宜家打到8Xmr 悶到

真 聚魔又垃圾

唔係c打唔影

小妹00後

259 on lun 9

我皇反cup硬

agger
25好柒

25 廢到

25正常發揮

屌你老母高圖

25

屌你老母真係未見過一個龍門咁撚柒樣

難過爺爺搵到新工

有球必應你估流架

Dllm

機師 笑

分組賽要做4弟了

7頭皮有巴謙唔撚出係都死出隻契仔機師
上3腳失足3腳

D波去親機C都斷

今年十六郎都做唔到

機師

收爺啦

歐霸都可能無份

三十二郎

。

開ＰＯ啦

世３

今日摩迪好差下

早場作客閪陣閪波

垃撚圾

開PO啦屌你老母

吹咩 1-2

伊斯高兩場都好黑

屌你老母開po未

近幾場睇落牙維+伊鳩現時唯一一對擺得出嘅左右翼

賓狗食屎

世三食屎

樓上G

咪跟蹤

樓上比賓周馬大阪大阪咁打

拖狗食屎

拖dad同牠d契仔中肺炎死啦

又係d死臭雞唔開po

一文黨已死

有新post未

毒撚名特別麻煩

肛爾夫開po未